其實成個東南亞都出晒事！！！

泰國出面熱門大把，自己Twitter & Reddit 乜柒都同我做齊佢啦。
利申：呢個Tweet睇到細佬哭撚咗，諗返起上年6.12叫大家係草地落嚟

_________________________
想講其他兩個要大家關注嘅地方，就係我哋啲僱傭姐姐來自嘅菲律賓同印尼！！！！
菲律賓

大家睇完呢兩張圖，幫我去IG share 佢哋，
再加
#WhatsHappeningInPhilippines
#JusticeForBabyRiver
#FreeReinaMaeNasino
#Junkterrorbill
#oustduterte
#MilkTeaAlliance
跟住再同我Tag你3個Frd！！！！
印尼

大家睇完呢三張圖，幫我去IG share 佢哋，
再加
#WhatsHappeningInIndonesia
搵到Tag我再加！！
跟住再同我Tag你3個Frd！！！！
_________________________
無論你係出自PR嘅諗法又好，
真心相信民主自由都好，
希望大家幫手關注下呢幾件事
人權，係冇理由要爭取返嚟架

睇泰國示威...以為自己去左金鐘

我啲9 post都上到熱門，呢個上唔到我正式退出連登

Push

我一睇 明明今日冇事 做咩嚟 睇真d泰國嚟

感觸

泰國同秦國啲皇帝都係仆街黎屌你老母

係

民主自由係人權黎架屌你老母！！！！！

connect the world, with our values of freedom & democracy

推啊屌你

上一代泰王係明君

不過歷史話比我地聽, 即使一個朝代出現一個明君......跟住就會出十幾個昏君

就好似 唐朝李世民 是難得明君
但之後既 唐朝皇帝全部都係昏君

馬來西亞都出事
執政聯盟內鬥
國家元首玩拉布唔肯比安華換政府
不過得政客玩 人民未駛出黎住

其實真係全世界都出事 白羅 高加索戰爭 尼日利亞

希望蔡總統可以出聲，台灣係亞洲民主自由燈塔

日韓啲人政治冷感

唯一明君係習

「落黎喇～落黎呀～」

2014。秋

香港影響全球

隻豬睇到眼花

推

pishhhhhh

幫推一下

唔係2019 612咩？

推！

push

Pish

打倒極權暴政

唔係人地國家人民,亂開PO人地會好反感

pusj

由上年開始世界各國都有示威

韓國人政治冷感?笑話嚟?

落黎落黎

疫情會引發更多問題同示威

幫推

lm

推！！！

睇到好想喊 心up

2022、23開始入下元九運，离卦屬火
而家開波差唔多

全球都出事
武肺就黎成為wwiii的遠因

You fucked with the wrong generation

個個都受緊苦

望到呢張相諗起呢張文宣

今日比你係明君，下屆都隨時出到泡菜魚呢類人

煲大佢，應該會有協同效應

太似了

推啦望 做野

個核心問題就係中國
中國崛起支持好多獨裁政權
令之前頂唔順壓力會落台嘅獨裁政權可以頂住
俄佬都有份
但係中國一定佔大部分 因為俄佬冇錢

雖然無人想暴力示威，但我預計泰國人一定會升級行動佢地今次好似好堅定

佢地鬧緊上個月搞選舉
以家每日過600確診

菲律賓黑警同法庭連初生BB同BB條屍都唔放過
CLS ga

小心背後有賊乘虛而入呢啲國家

樓主twitter條片諗起海富橋底
又係類似咁樣 有橋包圍住 中間望到天
睇埋其他片啲天橋馬路 真係好似

stand with Thailand

咁都叫明君？最多叫不過不失，如果係明君就唔會咁多次軍人干政，一早張軍權力交回政府，所有爭拗應該用民主政治解決就唔會發生今日情況

咩嚟

睇到啲相真係同我哋一撚樣，眼到眼濕濕。
天下極權一擔當，學生永遠係最熱血最勇武嗰啲，犧牲嘅好多都係學生 真係有幾狠毒先會對學生落手。

韓國人政治冷感ching有冇諗過去紅館開棟篤笑

好感觸...

所以要由制度選賢與能
唔係任由權力集中某D人手上再腐敗
令國家傾亡

好似果時中環和理lunch 咁

sad but true
利申:有做TVB
Twitter (做唔足)
Reddit: 咳咳

要失去過先會識珍惜
南韓同台灣中間經歷黑暗歲月 白色恐怖
睇下返校, 逆權司機講光州事件
就知幾多前人犧牲左, 先換到今時今日叫安穩.....
香港人而家先叫開始失去
不過嘗過自由既美味
點會忍受到...

上到啦

李世民都老懵左

其實呢個時候係唔係都要去泰國領事表達訴求做應援?

推呀 香港人熟識嘅感覺

推推推推

你都痴撚線

retweeted !

自從泰王死後，泰國就變成軍政府統治，好稀噓

香港打響頭炮

點樣可以令香港人唔咁自私

印尼近排爆工運，打到仆晒街，不過國際社會唔係咁care，香港都啲工會比較care呢件事。

軍隊效忠泰王，不嬲都係泰王話事，有民主只不過做樣俾外國睇

Westworld

天滅暴政！

fight for freedom

teoi

TWITTER 要人呀

中國模式真係輸出咗
個個政府都想勞役自己人民
然後吸盡人民嘅金錢
扮到好似富國咁引西方落搭
再用污糟錢控制埋佢地

好彩啱啱請左個印尼姐姐返黎，有乜事等兩年後再講

天下黑警一樣黑

泰國出現咁嘅局面一定係上任泰皇責任最大，明知自己個仔廢，自己民望又咁高，未死前就要做定準備，軍人干政大部份都係關泰皇唔想放棄權力嘅事，民選政府一攪到皇室內部利益就用軍人干政，一個以皇室利益大於國家利益嘅皇帝根本唔應該叫明君

睇到起晒雞皮

和你推

美日暗地裡做緊野，台灣正準備打入侵者: 支那

台灣個場衛國戰爭睇黎避免唔到........

歷史真係不停重演

真心
唔想世界變成咁
難得世界慢慢可以完善
人人都明辨道理是非唔再ON99係愚民任人擺佈
邪惡軸心要將所有野倒退
帝制,極權,封建奴隸
真係屌佢老母咩

反觀新加坡呢d垃圾

班有錢佬都估唔到AI機械人竟然革命成功

儲儲埋埋三百億美金有幾明君

推呀

必然會發生，而香港名義上既兩制都會正式完，甚至成為戰爭場地

明明係陳同佳引發

東亞民主熱潮

如果有D野係要整定
既來之則安之
香港既然風流左咁耐, 要重生就要仆一次大街
最緊要唔可以比支那邪惡軸心得逞

似721上環

法政大學大屠殺都係關佢事
佢係公關做得好嗟

RTed!!

印尼,泰國

上到
直頭奇蹟
真係太多要關注

We will be back

佢哋嗌泰文 聽落好似廣東話 “落嚟啦 一齊啦” 咁
真係以為返咗2014/2019

推啊

推呀，支持佢地！我仲想去泰國食生蝦

成個東南亞都著晒火

但都係等緊最重要果一戰

自從有支那模式後所有極權政府只會更極權唔會再驚人民

吉爾吉斯總統應該係最後一個因人民壓力而落台嘅元首

法政大學個屠夫總理最後直頭番泰國頒個荷蘭水蓋畀佢兼善終啦

驚你走 幫幫手

兩個國家就當成個東南亞

好似當年今日

我地係奶茶聯盟呀hi

諗起我地

殺人放火金腰帶

最勁係咩，啲藍絲又話啲廢青搞事
最衰都係占中思維

革命風暴, ~英美澳加日韓~都即將來臨, ~自由萬歲~

推呢個
久違嘅高汁文宣

Retweet哂佢！！！！

泰國加油

發生咩事個世界亂成咁

推！！

哇集拉隆功 屌你老母

極權真係好撚可怕

推 關注泰國

因為旅遊業無晒無得錢賺 好似成條食物鏈咁倒塌 攪到無好似以前果種生計 人窮咗 就一定怨脾氣或各種都變得大 所以政府出旅遊氣泡係好事 仲要各國很放寬旅客入境果啲地區 協議埋可以在全球所用嘅特定金額醫治埋新冠病毒 俾旅客可以安心 其它疾病就不計其內 一定要互助互利 先唔會自封 唔放膽去做只會越來越麻煩 人口多的就越多紛爭 旅遊服性行業簡直係全國嘅興衰 無流動嘅地區賺少幾多錢

按
推

泰國人當佢明君，全因為佢試過七十年代拉咗個軍伐落馬。但之後佢繼續養大軍方，仲同軍方夾手夾腳管治泰國，變咗每次有咩政變，軍方都幫泰皇出面搞掂個亂局。
宏觀啲睇，今日軍方惡晒都係佢默許甚至佢嘅主意嚟，咁仲係咪明君？
而今任泰皇根本就play boy而冇諗住理泰國，只要軍方一日唔反佢，佢一日都定過抬油。

亦因為咁，每次泰國人民出嚟示威遊行，都會想泰皇再一次好似七十年代咁出面，但泰皇自嗰次之後都冇再喺啲政變呀，示威度出聲表態，最多叫大家小心。
而家啲後生見到上任泰皇過咗身而今任泰皇係冇民望嘅play boy，咁咪想借啲意改革，因為至少仲視泰皇係一切嘅廢中廢老們冇得再用上任泰皇嚟一相情願。

92年五月示威，9世王都出過黎喺直播前叫總理同示威領袖兩邊跪低收手既⋯ 不過個總理下台後又塞左其他機構啲主席畀佢撈，都冇解決過問題

推上去幫手retweet

頂綠帽啊
佳仔可唔可以係打杖前爆返綠帽客出嚟，了左件心事啊

最慘係近年加速發癲嘅專制政權，都係社會資源相對充裕嘅國家，支那，香港，白羅斯，秦國，甚至D東南亞國對比十幾廿年前都好境左

經濟穩定左但政治無進步或倒退，然後D政權又有大量資源同優勢維護穩，搞到平民好似束手無策咁

全球反極權
推翻獨裁政府
要跟歐美嘅民主自由嗰套先係路

唔係講笑
每次美國有大選、政治不穩、推動孤立主義
全世界都大亂

有冇高清圖 想做 wallpaper

pish

打少陣飛機啦，第二個國家抗爭都好打飛機

見到都有d眼濕濕

菲律賓呢啲垃圾國家不了 仲好記得馬尼拉人質事件同埋屈鳩港人運毒

真？

支持泰國對大家都好

啱啊 只有秦國人先可以講秦國嘅人權
我公司請口交部有冇興趣上黎in？

但願人長久

612。。
「喂，呢邊啊！」

李世民明君

日本姐

Pushhhhhh

菲律賓果個會唔會可以整個字體大啲嘅版本 呢個size要逐行郁左郁右先睇到 啲人未必會有耐性睇

Re孔綁！

人民不應該害怕政府

證明資本/社會主義都係唔work
都係會俾人利用

今次泰國革命 身為泰國年輕人代表既Lisa 竟然選擇扮睇唔到 果然人民幣就係好味

Tui

所以唔可以相信人，擁有一個權力互相制衡嘅制度先可以長治久安！

剛Twitter 出左

亞洲人，加油

push

twitterrrrr

推一推先

都唔係好明架啦，不過任內無咩出事，人民未到意識到民主既重要性，新一代泰國人已經識左啦，經歷過差猜後到今日，學識到無民主上位既都係貪污，一係就被軍方推翻。

睇到自己咁高年年都有示威架啦
平時香港人wfc炸

泰國加油，香港唔掂
但永遠站於民主一方

香港有HKer
泰國印尼用咩？

有無名推trend推tag, 要一開tag就八九成相關資料

Pishhhh

Twitter
除左
#whathappeninginthailand
#milkteaalliance
#standwiththailand
#save12hkyouths
#save12
#fightforfreedom (呢個可唔可以騎）
記得仲有幾個hashtag 好重要
#Twittercensorship
#chitter
#cencorship
#ccpcontrolltwitter
有分身既
#bidencrimefamily
#JoeBidenUkraineScandal
#bidenemail
——————————————————
UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

呢啲威權國家，最主要學習對象同支持者就係支共同俄羅斯普京，第四波民主化成唔成功，就睇有冇民主中國同實行真正民主嘅俄羅斯

全部極權都係仆街

逼父殺弟既人都係明君？

不把民主自由給人民既都唔係明君。

推!!

pysh

願榮光歸所有追求自由正義嘅義人

拉九絕對係仆街

大佬下話
況且唔係侍衛支槍走火打死咩

上個月 黎巴嫩總理下台呢??

幫推，大家加油

對於民眾來講
皇帝統治之下, 民眾 安居樂業, 豐衣足食, 就是明君啦

佢同屋企人自相殘殺, 關民眾撚事

應該係殺兄屠弟逼父。
走火？歷史係勝利者寫既，共產黨夠話六四無發生過啦。

所以台灣嗰班奶共嘅KMT
同以為跪低就唔會俾人打嗰班
仲有唔理國家存亡 一昧講進步價值
但對中共所作所為一粒聲都唔出
或者話黑警死全家呢句對屋企人唔公平嘅死左膠
真係好可恥同嘔心

推，幫手足

Done

還政於民

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區